「回憶故事錄」一個故事，一個正評，承載一段情感

／／
情感呢樣嘢好神奇，好特別。
佢無一個既定嘅存在方式，亦無一種可以直接保存佢嘅方法。
就係因為咁，我哋形容感情嘅詞語先會係一瞬即逝，
而咁啱，呢個世界有另一樣嘢，叫回憶，
雖然都係一種唔正式存在係物理世界嘅東西，但就記載咗我哋人生中最重要嘅人同事。

每個人都有獨一無二嘅經歷，如果你同其他人一樣，
想將往事用另一種方式重現眼前嘅話，
歡迎你哋係下面留低一段屬於你嘅故事，
我同迪迪尼巴會盡我哋所能，將佢變成一張專誠為你設計嘅WallPaper，希望將無型嘅回憶，變成可以睇到，感受到嘅景象，
希望每個人嚟到，唔單只係為左自己嗰張圖片，亦都嘗試下感受其他人嘅過去，感受下佢哋經歷過嘅每一件小事。
鍾意嘅，不妨比個正評我哋，支持下我哋，比我哋感受到做緊嘅嘢，係值得嘅﹗

／／
以圖載事，從來都唔係一件容易嘅事情。雖然話我哋會盡我哋所能去嘗試，但係都希望每位有心事嘅你哋唔好吝嗇每一言一語，
留底句子嘅同時都希望可以知道你嘅感受，甚至可能係你獨有嘅故事，咁樣，每一位見到嘅人都可以更易代入你嘅情感入面。
／／

上一回例子：
「拍照，是為了放下」 ／孤獨不寂莫
／
呢句對我嚟講有一定意義，意義係指某某都只係某某嘅過客，
你知道每一刻相聚都可以係最後一次。你唔捨得，為彼此之間留影，
影完之後，就可以安心放下，好好放下那段情，重新獨自上路。
回憶是捉不緊的，明明很想把最美好時光永遠保留
很可惜，事與願遺，大家彼此如垂直線一樣
相交之後，就沒有之後了，甚至這輩子，你不會再見到這個人
當你放下了的時候。某年某日，重看那舊照時，你會心微笑，
輕輕說了句：好久不見。
-
「拍照，是為了放下」, 唔知道孤獨巴打係有心定無意
-無為句尾加上標點符號，令到成件事好有味道
-夠竟係「。」定係「...... 」？
-相信，每一個人都會有佢心入面答案

「曾想過要開竅 若我肯」 / 辛坦拿
－呢一句曾幾何時都係我心聲

／／
Facebook：

假如大家有興趣睇返之前既作品，可以去呢到睇
或者遲少少我地都會係Facebook upload返

lm

第一個正皮

新post留名
巴打幾時畫到我

你試下係到留多次
加埋你既感想

新post留名

今個post 開始會一齊幫大家做wallpaper
多多支持

新post留名
繼續嚟搵wallpaper

This moment will nap, you will have a dream; But this moment study,you will interpret a dream.

唔該晒巴打

去Facebook 留個言先喇

之前post個啲會唔會繼續
我留左句：Fuck my life
好鐘意巴打你啲圖 求畫

like咗啦 宜家留言咪會自爆

舊po一直有追到1001
巴打design嘅wallpaper好靚好有心思
所以新po留個靚名

中六嗰陣有去自修室嘅習慣
咁橋一個同班女同學都有去
所以就一齊溫書
同佢係自修室有時做下pastpaper
有時分享各自fb嘅野
有時笑下大家 串下人
甚至有時有d肢體接觸大家都唔介意
之後發覺自己鐘意左個女同學
不過中六先溝有d遲
何況個女同學都有鐘意嘅人
本身打算就咁算數
但係無意係網上見到一句『better late than never』
提醒左我就遲 都唔好唔試 唔好比自己後悔
於是我的起心肝去追
雖然最後都係失敗
但係諗翻起中學生涯最開心就係呢段日子
最無悔都係呢段日子
『better late than never』變左人生座右銘

係咪會整張wallpaper比我架?

我們好好 好到瘋掉
像找回失散多年雙胞
《好好》

呢句歌詞想畀一個好好嘅朋友
我地成日都話對方係soulmate
世界咁大居然可以搵到一個同自己咁似嘅人
簡直係另一個性別嘅自己，就好似生命入面缺少左嘅「另一半」，直到遇到對方先圓滿
我地識左就八年，由大家都係戇戇鳩鳩嘅小學雞中學雞到大家慢慢長大成熟
「在所有流逝風景與人群中 你對我最好」
七年嚟身邊人來人往，識過好親密嘅知己朋友但最後去到某一個時刻就知道大家緣份盡左，遺憾但都淡然咁道別
唯獨佢由一開始，直到最後都留喺我身邊
友情會淡，愛情會消逝，親情不牢靠
但佢就好似住喺心入面嘅另一個我咁，永遠都唔會離開我，永遠都咁「愛」我
我地可以好坦率咁同對方講好多內心深處嘅諗法，都可以輕易明白點方諗咩點解咁諗，就好似照鏡望住自己咁赤裸咁清晰。我地見到對方（或者話自己）身上嘅優點缺點，覺得呢個世界無人可以全盤接受呢個最真實嘅自己，我地都係心防重學唔識信人嘅人，唯獨相信對方。

最無憂嘅青春歲月一點點咁消逝
身邊好多野都變左，包括我同佢好似都敵唔過時間，慢慢被琢磨成另一個人
我唔識講嗰種感覺，只能用一個比喻，我地就好似一對住喺城堡唔肯踏出城門，背靠背守護對方嘅小朋友（或者，係一個人，只係幻想有一個影子係另一個自己）
我地都好想守護對方，因為保住佢呢份天真快樂就好似保護好自己咁，只係我地都明白無可能
「時間的電影 結局才知道
原來大人已沒有童謠
最後的叮嚀 最後的擁抱 我們紅著眼笑」
我唔知道我地會唔會有日變到面目全非，只希望，無論如何「我們都要把自己照顧好 好到遺憾無法打擾」

沒關係妳也不會給我機會

每個人都係其他人嘅過客，好耐之前我都遇過一個有相同想法嘅好朋友，無所不談。可惜嘅係人始終會成長，社會始終會變，佢慢慢開始向現實屈服，變得唔再相信有夢。之後，我再聯絡唔到佢喇

新po 留名

btw 一開始見到個topic 以為係講故台新故
雖然都可能當係不同既散文

巴打到我未 whatever doesn't kill you simply makes you stranger

"Strong On The Outside But Weak In The Inside"

想有人物做背㬌

唔該巴打

幸得伴著你我 是窩心的自然
當閒言再尖酸 給他妒忌多點
分兩張！麻煩哂！！
麻煩到樓主/構圖有問題可以淨係整一句就冇問題

雖然以前有好多人都唔鍾意我女朋友
好彩佢而家過得好開心

我又要畫通宵ai

有人問我上個post d數點計
我答過你地有緣總會有
各位一直係個post到支持我既大家既數我係唔會走

新post大家留完故事同一句野之後，
就會有圖

加油呀你
有邊個唔洗

每當有人問我既生活/故事，佢地都會覺得好可憐好孤獨，仲覺得我外表上睇黎無咩野，仲好樂觀好剛強，捱得過，事實係無錯，我一直都係一個人，好孤單好無助，我唔想佢地擔心我，唔想影響到佢地，我一直收埋自己既感受，唔敢表露出黎，我怕流露出軟弱個面，會捱唔住成為依賴人既人

終於等到新post啦
正評左先繼續等睇創作

我諗唔係好多人有過呢類經驗
擁有過既你其實已經好幸福

我以前都係咁
直到試過唔係一個人個陣之後
都係會返返去一個人
希望你會得到你想要既野

上個post都有留言 再入黎支持
想要「冬過春來 雪止花開」
冇咩大故事 只係鼓勵自己嘅句子
冬天時間又長又凍 要向前走都覺得好艱難好吃力 成日覺得條路好遠好想放棄 但其實一路行落去 不知不覺已經春天 抬頭望 原本落緊嘅雪花已被櫻花所交替 櫻花綻放嘅時間唔長 滿足嘅日子並唔能夠到永遠 要再睇就要再經歷季節轉換 漫長寒冬 只要一路行 幾辛苦嘅寒冬始終會過 春天亦總會再來

新post留名 我要留嘅句子 都係上個post留咗
今次留埋自己嘅故事。

我由細都大都係一個自卑嘅人，與孤獨作伴，以寂寞為友，我以為，我真係可以坦承面對呢啲死寂嘅日子，直到我遇到肯了解我嘅人，成個世界好似唔同哂咁，而佢只係用好簡單嘅語句，我記到而家嘅句子“我明白你“
一句看似簡單到爆嘅一句，撼動我的內心。
原來接觸一個人的內心，可以咁簡單咁純粹

最後可能我份人真係太差啦，最後都係一個又一個咁經過離去。而我就要重新學習面對孤單，面對自己，我發現自己已經不能麻木看待孤寂，當擁有朋友 沒有朋友之後 我發現我已經不能承受黑漆漆的孤獨，同時我好怕俾人遺棄，都好憎俾人遺棄，所以我會接觸一啲平時冇乜存在感／一樣冇乜朋友嘅人，可能大家都係類同嘅人啦。
所以我一直係到搵其他人睇佢地嘅故事，明白他們，了解他們，最後成為他們生命之中曾經存在嘅證明。希望最後回望一生，我可以在各類不同的人之中，已證己生
以心尋心的故事

同時睇得太多故事，知道人生不得完滿，執著於痛苦，痛苦在執著，執著因果，執著前塵，執著往事回憶，執著曾經糜爛曾經美好，最後枯澀落幕亦不得，不如放下，不如糊塗，人生難得幾何。
其實每個人都有佢所執著之事，我都有好多執著，好多好多事，放不下，解不開。
好多好似一個又一個鎖鏈綁住自己咁，加深一道又一道嘅傷痕，但係已經返唔到轉頭。
開始變得患得患失，時而喜時而悲，人就係咁矛盾

加油樓豬
好撚高質

巴打 我仲等緊我既 生命之花

留多次先，好鍾意巴打啲圖既風格

One day I'll lose a fight, but not today.

冇咩特別故事，係一隻game到偶然聽到呢句就入左腦，之後每次遇到難關，都會用呢句黎鼓勵自己
講比自己知，雖然人終有一輸，但今日未係時候，鼓勵自己頂埋落去

［孤芳自賞，顧影自憐］
成日覺得自己好孤辟 絕對唔係自己唔識得同人相處
只係成日覺得自己一個好舒服唔洗煩
孤辟到成日比身邊啲人話好奇怪

花非花，霧非霧，
夜半來，天明去。
來如春夢幾多時？
去似朝雲無覓處。

標點符號可要可不要
巴打，唔該哂

人生中有太多美好既野轉𣊬即逝，捉都捉唔住，希望藉著呢首詩提醒自己好好珍惜生命每一𣊬間

BTW, 上個post 留左

找數

我訓一陣找

慢慢黎 唔洗急

「長大難道是人必經的潰爛」—五月天〈盛夏光年〉

說起來好像有點中二病，哈哈。
曾經以為自己是個不輕易被磨滅的人，卻不知不覺被世界豢養，成為了讓自己討厭的那種大人。
雖然現在不能如舊日般熱血地高舉夢想的旗幟然後向前衝，但至少仍可以在有限的環境下，找個喘息的空間實踐理想。
而〈盛夏光年〉卻在提醒著我，無論遇上什麼事，都要留下心中尚未崩壞的地方，不要忘記初衷。

謝謝巴打

當故事咁睇，會容易代入啲嘅

有時唔係話好想去堅強，只不過係唔想依賴其他人生活

多謝巴打，雨後晴天啊

一個無風浪嘅人生，只會顯得平平無奇
走過黑暗，便是晴天
加油

慢慢長大，慢慢成為細個唔想成為嘅，嗰種大人

留名
其實，放下，真係談何容易
p. s上次個po我嗰句係 獨出真諦

機會黎啦,飛雲!
or
機會係留俾有機會既人
or
新垣結衣真係我老婆

巴打是但揀張都ok
故事就係一個廢人做廢工,一星期返6日,7:00-24:00,朋友都冇埋既廢故事

上個post我知你有留但好多新垣結衣
所以我畫左一張當找哂數

黎至上一個post一直有支持我既人：
fuck my life /做人咁辛苦為乜
與其等待奇蹟 不如創造奇蹟 /台妹好撚正
Not Today /娜璉寶寶
Whatever doesn't kill you simply makes you stranger /鄭嘉輝
鐘鼓饌玉不足貴 但願長醉不用醒 /鐵拳孫中出
Some people change your life forever. /斬大舊叉燒
會當凌絕頂 一覽眾山小 /林捲峰
花凋葉落，緣起緣滅
人生在世，難得糊塗 / 相濡以沬
經過一些抽與stoned / 未能形容愛你限度
一世慶祝整個地球上 and 空条.承太郎
億個背影但和你踫上
想說你知整個地球上
無人可使我更想奔向 /空条.承太郎
Someone in the crowd could take you flying off the ground
If you're someone ready to be found /痾托奇
此情可待成追憶 只是當時已惘然 /綠化卿
宇宙裡有什麼不是暫時？/林娜璉bb
人生在世，難得糊塗 / 相濡以沬
抬頭吧 黑暗過會是晨曦 /爬蟲佬
"反正任我再蠢 但你都喜歡我" /印度之蕉
"揸緊個信念" /難得太易
殘 存亦末路
兵 敗如山倒 /林柏特
生命之花 /早妃

今個post找數list:
better late than never /陪胖妳左右
我們好好 好到瘋掉
像找回失散多年雙胞/唔准諗即刻答
"Strong On The Outside But Weak In The Inside" /猴王
幸得伴著你我 是窩心的自然
當閒言再尖酸 給他妒忌多點/日系暖男
「冬過春來 雪止花開」/順手推門
［孤芳自賞，顧影自憐］/係一個大錯誤呀
花非花，霧非霧，
夜半來，天明去。
來如春夢幾多時？
去似朝雲無覓處。 /地平線之花
「長大難道是人必經的潰爛」—五月天〈盛夏光年〉／煮個麵你食？
機會係留俾有機會既人 /稲葉リカ
其實，放下，真係談何容易 /生存夢話

平行找數

愈來愈多

期待下一張

其實我好仆街地skip左好多人
留返我一直記得有睇既巴打

fuck my life ／做人咁辛苦為乜
－真係做人咁辛苦為乜

呢張好有黑色幽默feel

被skip揮手區

留多次

感激你，樓主，你嘅相片，好有feel，有冇觸動到其他人，我唔知，至少，觸動到我
我上一個po都有留名，支持嫁

世俗煩擾，人心不古。
獨力難支，不如歸去。

只好留一句：On郊野吾賞鯉

冇野做一推

點解咁靚仔？

我一直都有追post支持架

好彩冇俾巴打skip到

怪我 你地肯留返就一定有

愛你

多謝你既留言 我會努力

抱歉大家有少少慢

現正進行:better late than never

唔好skip左我

無左我個三句

下你個lm係黎？
咁你有咩感想

我記得你但我原本個list應該入少左你
你比返我我加返

因為有成40頁
又要畫圖同不斷去track住有無request真係有少少吃力
唔好意思

1. 有時候時間過得太耐，對於個確實時間就會變得模糊。

2. 有些人說不清哪裡好 但就是誰都替代不了

3. 最安靜的時刻，回憶總是最喧囂

第一句其實都算係表達緊人愈大 對細個個陣既記憶就愈記唔清楚 只係記得發生過咁。。

第二句 就friend zoned

第三句 ... 我都唔知點講好了

麻煩哂樓主

唔知樓主睇完呢三個會點由圖像去解釋呢

若有背影已淡黃 早已淡忘

只可惜你越想去忘記一個人
你越會記得起清楚
明明已經過咗好耐
什至連佢生日都唔記得咗
但你仍然會記得呢一個人

最開頭我同你相識只不過因爲係同一個學會
短短幾個月 係相處之間 我發覺已經俾你吸引住
每日通宵達旦咁互傳短訊已經融入左我嘅生活
個時我仲好天真咁諗 我可以成為你嘅唯一
直到有次發現 佢同你都有whatsapp嘅時候
我好似失去左理智咁
連登唔知邊個巴打講過
「你會一廂情願即係代表住仲有其他人都會 當控制唔到自己慾望嘅時候就會好易車毀人亡」
可惜丫 太遲睇到喇
個晚 我地三個一齊出黎食野
但係月光映出嘅只有兩個影子
我不自覺咁放慢左腳步 望住你地嘅背影
佢走左之後你問我咩事
我始終歷練唔夠 冇辦法係你面前講大話
1+1？ 咪等於1囉
失去嘅 仲有一個朋友
我亦發現到我地嘅差距就係社交撚同毒撚嘅距離
最後 我只曾成為你嘅其一
諷刺嘅係就算我知道你完全唔在乎 點都好
我都係忘記唔到...

希望巴打可以整到張圖
等我至少可以將呢個回憶留翻起佢
正皮

等緊生命之花架

已經有image了
你無加句我幫你加
你救哪一個

舊post留過名
但覺得要換一張Wallpaper
擺低自己既故事公平啲

想要個句
//If we go down, then we go down together.
We'll get away with everything.
Let's show them we are better.//

呢個係The Chainsmokers既Paris既歌詞
近排好中意呢首歌
一黎自己對「巴黎」同「巴黎鐵塔」有種情意結，
覺得人生一定要去一次巴黎，好中意巴黎鐵塔好想親眼睇一次

之但係呢首歌既Paris有兩個意思，而唔係講緊法國既巴黎
1. a sentimental yearning for a reality that isn't genuine
2. an irrecoverable condition for fantasy that evokes nostalgia or day dreams."
歌中既「巴黎」係一個比喻，比喻一種情侶為左逃避現實而幻想出黎，好似夢咁既情景。

呢首歌諗起自己個ex
以前中學個陣拍拖，無論係老師同學都唔睇好我地
個個都話我地得幾個月，唔會長
結果我地一開頭就抵受唔同壓力咁一齊
我地成日都諗，如果我地係第二啲地方會點，係腦海入面有好多romantic escape，
而都好奇蹟地，靠住呢啲幻想撐過左好多年。
而我quote既個幾句歌詞，正正係我地當初既諗法。
好想靠住呢啲既回憶，陪我撐過呢段咁忙咁辛苦既時期。
雖然佢已經係ex

希望張圖入面會有巴黎鐵塔
唔該巴打
比埋首歌你，希望刺激到你既靈感

多謝巴打
save做wallpaper先

[/quote]
已經有image了
你無加句我幫你加
你救哪一個[/quote]

感謝巴打 幫推下post

巴打令我諗返起我之前 不過我已經放低咗
你都要加油

你救哪一個

當你只有一雙臂
總有 一個被迫捨棄
就留下我 自己飄到岸邊喘氣

/空条.承太郎
/這叫緣份

遇到我呢家男朋友我淨係想講一句：
「百年暗室，一燈能破」

風格同Kiden巴打唔同
不過一樣咁正

無回覆姐，有keep住睇架

再留多次
寂寞 無盡 慨嘆

我立即大力支持

多謝巴打

總有一個人讓你永遠記得你自己多差，
「然後再也做不了壞人」

唔該巴打

故事呢

曾經有個人對我好好，但當時嘅我有男朋友，所以明知佢鐘意我，我都扮唔知，繼續濫用佢對我嘅好，當係理所當然。
當時我嘅男朋友(ex)對我好差，所以當有人對我好，我就好想離開佢。但每一次我講完分手，都忍唔住同翻佢一齊。
係果段同ex離離合合嘅時間入面，我俾過好多假希望佢，令佢覺得我同佢係有可能。
但每一次我咁做，其實都係傷害緊佢。
我知道，我做幾多嘢都彌補唔到。
雖然宜家大家都已經無聯絡，但係有時諗翻起果時嘅自己都覺得好有內疚同罪惡感。

所以我同自己講，要認真對待以後每一個愛我嘅人，就算鐘意定唔鐘意，都應該同對方講清楚。

我希望，佢唔好再遇到我呢種人。

同埋，我想同我宜家嘅男朋友講，好多謝你，即使知道哂我嘅過去都依然選擇同我一齊。

新post冷清好多
between 兩位巴打加油
呢張圖真係好正
黑白背景襯托出緣分中冥冥註定遇見嘅人
好有意境

冷清也是好事
因為少了wallpaper兩隻字

冷清一下也好 唔使咁忙碌
但係出圖就好似比第一日慢咗好多
雖然高質就自然慢嘅
唯有得閒推post支持下啦

因為有野做但我盡量出緊

「我地冇可能架。」

兩個人，大家都清楚有條不可踰越嘅界線，偏偏，最了解你我嘅，只有對方一個。就因為咁，大家都好珍惜呢段關係，冇破壞彼此嘅平衡。
即使一齊行街、睇戲、飲酒，但我地總係會互相否認彼此成為伴侶嘅可能。假如有朋友問我，我將來會唔會娶老婆，我會笑住講：「會，但一定唔會係果個無聊白痴兼低能。」
大家對對方冇情侶果種愛意，反而有另一種浪漫。

「我地冇可能架。」呢句說話都loop過無數次了，有人認為男女之間係冇純友誼，連登仔恥笑一啲「大將軍」嘅po都見唔少，但我相信港女ig口中所謂「佢唔係我男朋友，而且比男朋友更重要嘅存在」嘅情況係存在嘅。
依家我同佢都有自己嘅伴侶，但大家嘅關係依舊。

唔講太多 因為佢知我連登acc

btw呢個算係我第二句 巴打慢慢來啦，整唔到我都唔緊要 當我來抒發下

等閒推下po
樓主加油

幻得幻失嘅愛情，真係令人有好多遐想，好多傷害

多謝空条嘅呢句

留得底嘅，都係一啲真心嘅支持者
好事嚟啊😊

有時友情比愛情，更加重要

友情比愛情更持久
比人fdzone 左

/娜璉寶寶
/或許會放棄，或一定不會是今天
/有諗過用紅色，但係太血腥，所以轉返用隻代表憂愁嘅藍色
/撐住啊

i totally know that feel , because thats me everytime

我立即瘋狂大力支持

／／
唔准諗即刻答

我們好好 好到瘋掉
像找回失散多年雙胞
／／
《好好》

呢句歌詞想畀一個好好嘅朋友
我地成日都話對方係soulmate
世界咁大居然可以搵到一個同自己咁似嘅人
簡直係另一個性別嘅自己，就好似生命入面缺少左嘅「另一半」，直到遇到對方先圓滿
我地識左就八年，由大家都係戇戇鳩鳩嘅小學雞中學雞到大家慢慢長大成熟
「在所有流逝風景與人群中 你對我最好」
七年嚟身邊人來人往，識過好親密嘅知己朋友但最後去到某一個時刻就知道大家緣份盡左，遺憾但都淡然咁道別
唯獨佢由一開始，直到最後都留喺我身邊
友情會淡，愛情會消逝，親情不牢靠
但佢就好似住喺心入面嘅另一個我咁，永遠都唔會離開我，永遠都咁「愛」我
我地可以好坦率咁同對方講好多內心深處嘅諗法，都可以輕易明白點方諗咩點解咁諗，就好似照鏡望住自己咁赤裸咁清晰。我地見到對方（或者話自己）身上嘅優點缺點，覺得呢個世界無人可以全盤接受呢個最真實嘅自己，我地都係心防重學唔識信人嘅人，唯獨相信對方。

最無憂嘅青春歲月一點點咁消逝
身邊好多野都變左，包括我同佢好似都敵唔過時間，慢慢被琢磨成另一個人
我唔識講嗰種感覺，只能用一個比喻，我地就好似一對住喺城堡唔肯踏出城門，背靠背守護對方嘅小朋友（或者，係一個人，只係幻想有一個影子係另一個自己）
我地都好想守護對方，因為保住佢呢份天真快樂就好似保護好自己咁，只係我地都明白無可能
「時間的電影 結局才知道
原來大人已沒有童謠
最後的叮嚀 最後的擁抱 我們紅著眼笑」
我唔知道我地會唔會有日變到面目全非，只希望，無論如何「我們都要把自己照顧好 好到遺憾無法打擾」

－
但願你們有一個好的結局
茫茫人海中能夠找到一個精神夥伴，一個你可以完全相信的人實在不易
或者是你幾生修道所換來的果，一定要珍惜

大大力支持
好有feel

慢慢等

感謝支持

多謝巴打
我會好好珍惜

呢張好正

呢張真係好正，我都有個曾經好fd好fd（至少我以為好fd的）好好好朋友，最後都如同陌路咁失散，唯有做好自己，第日遇見時可以同佢講，我仲好好

希望你喜歡
要珍惜她

@鐵拳孫中出 @相濡以沬
多謝你地一直以黎都有睇實個post
好多謝你地

世上最令人心酸的事惰，就是一個你曾經很了解一個人，但在某一天開始，你才發現自己跟她／他不再認識。

巴打講得好啱

很抱歉進度很慢
一來學校有project要跟
二來不想hea做，要時間諗每一幅圖
敬請各位體諒

巴打加油可以慢慢黎

高質唔怕等

慢工出細貨

冇事嘅，你承諾過我，走我數正仆街
我實信你，等多十年都等
只要高質就好

重質不重量 支持

@工作
@難得太易
@RedQ
@相濡以沬
@Zhukov

多謝大家體諒同支持
我重申我走數我正仆街

pish

攰都仆街都pish 一下

推

多謝咁多位支持
呢排同K 巴都有啲忙
但都會抽時間做好wallpaper
每個故事都有睇晒
共勉之啊咁多位

你同k巴，都要加油，撐你地，同勉之

想要 謝謝過去的你，成就了今天的我
麻煩晚打

生命中太多過客，
發生過唔同開心同唔開心嘅事，
毅然回首當日嘅大事其實都唔係啲咩，
反而因為以前嘅事令自己改變咗。

未來大designer 留名

青青子衿 悠悠我心
經歷時代變遷 越見文字的韻味
留多次名先

要趕project唔得閒出圖 最快聽晚
唔好意思

唔緊要

唔緊要，慢工出細貨ma

你嘅支持收到晒

慢做，唔急，

Push push

LM等圖，順便幫推。

樓主好似走左我數
不過樓主咁忙
應該係唔記得姐
樓主辛苦曬

無走

以為skip左我

明天自然會有明天要做的事
把握現在，諗到咩有意義嘅，就去做喇

推
巴打加油

留名

唔知點解見到呢張會諗起奇幻潮

樓主連通兩日頂，今日強勢回歸

差d暈左

小心身體

巴打冇事呀嘛

休息下啦樓主
輕輕一推

終於肯返嚟

沒有找到出口出來也好

from 地下街-周國賢

推一推

訓覺前一推

得閒返來望兩望 推個post

睇完圖又好似真係用藍色好過用紅色
因為之前唔知有開到新post所以咁遲先黎接番佢走
好靚呀多謝晒
會努力啲唔會咁易放棄嘅
但想問下可唔可以整多張係個字落少少 做電話wallpaper
點都好支持新post 加油

你介唔介意cap 一cap 個screen 比我，方便我就位

加油啊，Be strong 💪

啲圖好正，加油呀

樓主加油出圖

入黎認領翻
近排幾忙所以咁遲先入黎sor
整得好靚好鐘意
咁橋同我女神一樣髮型
多謝巴打

樓主好耐冇見過

我病左

唔該晒巴打

天氣係咁轉 我都病病地，小心身體

狠心一點會好過得多

對人太淋善，做乜都顧住人哋先，成日俾人當老襯

「明明你也最愛我 沒理由愛不到結果」
這是我和前度的故事 過了也差不多半年 但我卻沒有忘記過我們之間那短短一個月的回憶 由第一次相遇 就連對方是誰也不知道 然後合照 然後再相約一起玩 然後到對對方互相有感覺 到真正在一起 後來都分開 分開後 我有新男友 而到我又和新男友分開 到你生日前我去見你了 送了禮物給你 但換來的是翌日你也有新女友了 我崩潰了 是真真正正崩潰了 但我只求你幸福 而也任由我一人 在抱着那些忘不了的回憶過日子 還會在想 明明你也最愛我 沒理由愛不到結果 但那已是以前的事 現在的你有多憎恨我 所以 祝你幸福 下輩子 希望能再遇上你

唯有業隨身

唔該巴打

經過一啲事之後，有一日突然悟到呢個道理。唔係話做過啲咩好錯嘅嘢，又唔係有人對我好差，只係淡淡咁感受到一啲舊事嘅痕跡，又纏繞不散，我知道一定會有啲影響。已經再無執唔執著、放低唔放低，但依然會諗住呢句嘢，當警愓自己啦，都無咩嘅。

樓主保重身體阿

巴打舊post有

同一個人偷偷摸摸左好耐，不過同時係比佢呃完一次又一次，不過最後都因為太鍾意再沉淪返落去，其實佢都唔鍾意我，不過又唔想斬完纜之後連朋友都無得做，如果時間可以退回就好

唔知邊句好做d，是但一句都ok

1. 信任 只會換來傷害……
2.人生若只如初見。

或者其他岩我呢個咁傻既傻仔既句子

得閒返嚟推一推

快推一個

試試佢

樓主仲未出圖

仲等緊

我未死但我頭好痛唔好意思成個星期咩都無做
等等出！！！！

推下post

有冇睇過下醫生

未應該唔會死

"Strong On The Outside But Weak In The Inside" ／猴王
－ 人人都有既問題

強勢有住回歸

病住

「多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義」

佢係我人生最青春嘅時候岀現 亦都陪我過咗嗰段日子 令我變咗好多 亦因爲佢我真係長大咗

呢首歌係我哋第一次去觀塘碼頭嗰陣我哋係度唱嘅

但佢最後冇留戀到 淨翻我一個係度 亦都唔會再經歷翻嗰段時光

不過 多謝你

佢係男

快啲去睇醫生啦 身體要緊
無健康既身體 點可以快啲出圖比我地

瘋狂支持下先

係迪迪尼

繼續支持 繼續高質

超級高汁
唔該樓主
瘋狂支持

日日都有mon住,推
between樓主有冇個輪侯 list?

推~

/順手推門
/今日起身，發覺天氣唔再令人覺得凍
/耀眼嘅陽光提醒我
/過去就由佢留係過去，係新一個季度，繼續努力

多謝迪巴幫手頂住
小弟音感大爆發需要寫完先返黎
開緊turbo!!!!

慢慢唔急

多謝巴打
wallpaper

文青feel

好似髮簪，好靚

口水巴，我都係，耐唔耐又番嚟望望，推一推

得閒返來望兩望，又有一張高質圖

我愛你地

又見到巴打你喇
之前留咗句 除卻巫山不是雲
希望可以輪到我啦

巴打咁有心機去整，辛苦哂喇

我地都愛你

有新圖 推

多謝支持

鍾意嘛

你使唔使帶返個

推推

Push

梗鍾意畫得咁靚
推下先

好有意感

巴打，我諗諗下好似太長，就咁花非花去到天明去就ok啦

我好忙
assignment 要寫game
拍片
同時我要出圖搵錢
幫人做野
加埋我仲要寫緊歌
係慢少少架啦

我呢一刻仲要幫人剪片呀

sor 語氣唔好因為好撚燥
忙到自己deadline都趕唔到

抵啦唔食文記

有咩慘過過唔到coun

慢慢來，唔洗急

雖然好似比樓主skip左
不過push

慢慢推

更新：我仲比人奴役緊

加油樓主
等緊圖

樓主加油

得閒來推推Post

Pish

靜候樓主

樓主去左邊

未死 但真係好忙
日日都要剪片 畫野 present

天sir 留名

比啲掙扎

沉了

樓主

屌我真係無停過手
四月尾先得閒
年年都幾份fyp
四月尾我再開新post

加油